當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

緊係
因為你無錢
所以無用

移民

咁你有冇錢

窮撚學人話有幾多錢都冇用

有錢點會無用

樓主自己貧窮人思想唔死都冇用

香港或者全世界所有城市都係一樣有錢就有用

其實無用嘅 point 係

1. 搵夠錢係一個永無止境嘅目標

2. 搵夠錢嘅過程代價沈重

3. 搵錢本身已經係意義嘅時候 搵返嚟嘅錢嘅意義都只係幫你搵更多嘅錢

4. 最重要嘅係 無論你點搵 多數人最後都係搵唔到幾多錢

搵夠錢 = 搵夠錢 + 1

又撚新會然

有錢邊度生活都開心